點解女人可以用對腳吸引男人，男人對腳又吸唔到女人？

靚腳妹就算樣衰都溝到仔

我對腳好靚但溝唔到女

睇下你對腳幾靚

男人有濃密嘅腳毛好撚正

男人對腳只會吸引到男人

圖呢？

全港最大型....jpg

啱呀，明明女人腳成日著尖頭鞋著到變晒形